msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bbPress Reports\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-02 07:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-02 07:26+0000\n"
"Last-Translator: 咕咕酱\n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.4.6; wp-5.5.3"

#: bbp-reports.php:119
msgid "Reports"
msgstr "统计报表"

#: bbp-reports.php:135
msgid "Conversation"
msgstr "总览"

#: bbp-reports.php:143
msgid "Team"
msgstr "成员"

#: includes/class-report.php:30
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: includes/class-report.php:155
msgid "Active Topics"
msgstr "现有帖子"

#: includes/class-report.php:159
msgid "Topics Created"
msgstr "发布帖子"

#: includes/class-report.php:163
msgid "User Participation"
msgstr "位用户参与"

#: includes/class-report.php:167
msgid "Avg. Topics/Day"
msgstr "平均每天帖子数量"

#: includes/class-report.php:171
msgid "Busiest Day"
msgstr "一周何时最活跃"

#: includes/class-report.php:175
msgid "Busiest Time"
msgstr "每天最活跃时间"

#: includes/class-report.php:182
msgid "Busiest Time of day"
msgstr "论坛活跃时间表"

#: includes/class-report.php:182
msgid "topic and replies"
msgstr "包含发帖与回帖"

#: includes/class-report.php:189
msgid "12-3am"
msgstr "12-3am"

#: includes/class-report.php:190
msgid "3-6am"
msgstr "3-6am"

#: includes/class-report.php:191
msgid "6-9am"
msgstr "6-9am"

#: includes/class-report.php:192
msgid "9-12pm"
msgstr "9-12pm"

#: includes/class-report.php:193
msgid "12-3pm"
msgstr "12-3pm"

#: includes/class-report.php:194
msgid "3-6pm"
msgstr "3-6pm"

#: includes/class-report.php:195
msgid "6-9pm"
msgstr "6-9pm"

#: includes/class-report.php:196
msgid "9-12am"
msgstr "9-12am"

#: includes/class-report.php:197
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: includes/class-report.php:284
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/class-report.php:285
msgid "User"
msgstr "用户"

#: includes/class-report.php:286
msgid "Replies"
msgstr "回帖"

#: includes/class-report.php:311
msgid "No replies found."
msgstr "未找到回帖。"

#: includes/class-report.php:353
msgid "Not Resolved"
msgstr "未解决"

#: includes/class-report.php:356
msgid "Resolved"
msgstr "已解决"

#: includes/class-report.php:359
msgid "Not Support Question"
msgstr "非问题"

#: includes/class-report.php:409
#, php-format
msgid "Total replies: %d"
msgstr "总回帖：%d"

#: includes/class-report.php:410
msgid "Current Date Range:"
msgstr "当前时间段"

#: includes/class-report.php:411
#, php-format
msgid "Topic Handled: %d"
msgstr "接手的帖子：%d"

#: includes/class-report.php:412
#, php-format
msgid "Replies Made: %d"
msgstr "发表的回帖：%d"

#: includes/class-report.php:420 includes/class-report.php:432
msgid "Topic"
msgstr "帖子"

#: includes/class-report.php:421 includes/class-report.php:433
msgid "Topic Created"
msgstr "发布帖子数量"

#: includes/class-report.php:422 includes/class-report.php:434
msgid "First Response In"
msgstr "首次回应"

#: includes/class-report.php:423 includes/class-report.php:435
msgid "Replies Made"
msgstr "发表的回帖"

#: includes/class-report.php:424 includes/class-report.php:436
msgid "Voices"
msgstr "参与人数"

#: includes/class-report.php:425 includes/class-report.php:437
msgid "Last Active"
msgstr "最近活跃"

#: includes/class-report.php:426 includes/class-report.php:438
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. Name of the plugin
msgid "bbPress Reports"
msgstr "bbPress 统计报表"

#. Description of the plugin
msgid "A simple reporting plugin for bbPress"
msgstr "bbPress的统计报表插件"

#. URI of the plugin
msgid "http://wedevs.com/plugins/"
msgstr "http://wedevs.com/plugins/"

#. Author of the plugin
msgid "Tareq Hasan"
msgstr "Tareq Hasan"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://tareq.wedevs.com/"
msgstr "http://tareq.wedevs.com/"
